[I/A] LAST IDEA ラストイデア (80) 我真係豈有此理吖 出斧+3未

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

hodor 入

樓主on99

慢了

想問精靈的守布邊度打

全防腰邊到有得打？

Okok 接近到100%過黑龍了

冰崖隻介指岩唔岩轉轉轉用

屌你老母SE 條龍打咁耐場場唔震

#3
Cy驚最高
•
1 小時前
我想嘔呀.jpg
40
1

我想講我地殺小怪快到收唔切隻石像做兵佢就死左....

Ot啊 點嘲諷都冇用

80場門前4 0 震

見佢兜黎兜去
好彩個個都會走位無比佢打

繼續？

呃正評

想平A AUTO 除左雷法仲有咩推介

gogogo

你手指頂唔頂得住啊

前面其實無野做，boss 關佢唔破防/出小快果時其實無野做

開左 黑龍

好似係狼王

我啲骨都幾硬淨

會食減傷

感覺雷比火好

點解可以全日0震

弓二刀鬥

點搞呀貓巴

聽日就可以返去轉轉轉,好開心

我同你條路仲點行落去呀

有無單刷片睇

龍關一樣唔撚識跌5星

全白屬黑龍劍都放到1萬8

只要有愛

呢件值幾多

不過我今日都賣咗好撚多4星500

分手啦

黎多次

會唔會3P好d

btw打得好快

想問下要解咀咒職係咪要第2個人物都要30LV UP?

有冇歐洲人黎

依家連D值錢既500都打唔到,一望就知放上去都唔會有人買

手動差好遠

個隊友成身5星

8000買返黎 洗左一下變左全耐

洗埋個mp

想問第四行係咩黎？

爆傷

震震震，好開心呀

果條友完全無作用咁制

我已經一路睇youtube 一路打了

佢冰盾斧

法師打唔到黑龍

駛唔駛我sub in

原來可以有位食花生 我來了

轉返做斧雙鬥先

有冇巴打想收4星戒指?
咩款都有500放

屌，無收到隻石像做兵會打好柒耐

係咪打太快唔識震

中野二奶係咪巴打？
我準備跳 打得好慢

屌，我個畫面卡死左d 野唔識郁

4蛇D分身黎

唔係好掂
要隻幫手清小怪

慘

YO

第二次叫打唔死

9000物防6000魔防都頂唔住小怪

有冇人可以解答到點解1粒5星水晶可以比人炒到8201綠石...

想問問4星裝係唔係無得強化？

有冇位

你黎咪有

3場more

開左

想問下
我斧盾冰 得二千幾攻係咪正常
我本身劍斧火有萬幾攻

萬6物防都頂唔住

一日一個post
mola mola

悶了悶了 se發功好嗎

開始回塘,又要番龍肥

正常, 狂刷個班早就登頂, 一卡關, progress就勁低, 連續幾日無乜成功感, 就棄game
慢慢刷個班斷層太大

差條鍊 魔防腰都已經準備好

never me

轉轉轉唔太適合打黑龍

無野玩了

最慘刷極都唔出 都唔知為乜 除左向玩家買綠石 真係唔知點樣可以快啲強化自己
課pack石錢 $650 我諗都有4-5萬綠石收到... 直接買
但你課1pack石 隨時乜都打唔到

根本1坦+3輸出 求其搵個學冰牆就得

卡了...點搞

呢個真, 狂飲水刷幾個鐘, 乜膠都無, 唔知做緊乜,
未滿lv 都仲話可以升lv, 80咗個班又無exp, 又刷唔到裝, 真係無咩喜悅

掛到都無晒水都無鍊都無心機玩

我都開始悶悶地

課左200% booster 而家完之前升緊第3隻人...廢時浪費

佢膠膠膠 拍賣改制/快手出禮數/vip都冇咁快想棄
賣件裝俾你抽成25%

玩埋e 5000石無防鏈 隻game對我無愛我都對佢無愛,連可以賣下都唔出比我,想拍賣收都無錢

最衰GBF返工玩唔到 不過都好悶 可能休息一排等馬女人

要求唔多 打100場 有list上保底就夠

原來七日之都都有日版

回家?

GBF好肝 想養多陣生先

集體棄驚了

點解個個都剩係想用防鍊

一個月都撐唔到

有咩養生驚一齊玩

又未棄既 不過再係咁樣刷落去真係冇咩意思
最重要係得返2支水...

有邊個模擬器好過BS話

雷電

門3
200
4 5
49 4
46>59lv

就嚟5隻都上晒80, 賣撚晒65以下嘅裝

有位巴打講過 但我未用過

課未

黑龍係4星裝天堂

用黎收綠石可能已經有防鍊了

唉 等陣仲要有1萬金同100綠石打

係咪有bug 禁入去禁下件裝再禁返返去 又會見到攻防都綠色

張圖未load曬已經見到金光滿天

打到5-3 卡左
火法 本身用火牆
近排見火球平A好想轉
但係冇把杖囉

電話煎蛋搞唔掂

得9萬耐是咪打唔到黑龍，好想玩玩

你用火牆卡, 你換火球只會更卡

你轉？ ok啊 alex 巴都冇死過啦

1000石買副黑超都好過射12支水落冰涯

把杖可以用4星 打唔到去買都係500石...
但最重要係粒火波波...

iOS 邊度禁斷訂

火球法諗點回血都好重要

冰捱

唉 玩陣龍肥算

冇水真係冇哂方向同熱誠

比人埋身即死

龍肥又係 70抽乜撚都抽唔到

死靈2萬幾耐就打

基本上係要點隕石同火雞回血, 火牆就死都唔點, 點左不如直接火牆
所以火球用點反而多左

賭腰有+3技？

抽gbf啦
又淫又靚

玩返工算 諗緊星期六日搵多份

咁癲

太肝 重睇劇情算

但係一出技會停左普攻 死更快

cls

100體水刷到30體水可以得1件5星垃圾鞋
真係誇世代糞驚

訓冰3震左,守護神,我屌你老母

打左成晚都未過到黑龍

有5星仲想點

一齊玩韓仔驚?

未必頂得住 而家兩份都已經病咗

唉 唔打門前了 都唔出既
冰3 -3

剩係門前出過

咩

都係咩king raid
超級7個啲

唉屌 準備每日3周回 好佛好佛

其實我可以轉做9萬耐去加~1萬攻
但有死靈大佬我d dps 有咩用

點解條狼王褲一裝就扣曬攻夠lv夠力

唔知點解唔係幾鍾意呢隻

第一次試合 賣唔賣得出

拍賣都已經半崩壞了 se

即係你原本條褲有加屬性, 一除就唔夠屬去著其他裝

咁只好睇令和有冇第一隻霸權驚了

仆街啦 賭腰圖都無唔出了
唯一賺石途徑都無埋

聽講龍肥岩岩公測 變到真佛驚

Thanks

祝11點個個都震

永不錄用

歪 佛到咁我都想回家了

馬娘個producer都辭埋職 有排等

要識打，唔係淨係硬件夠就得
我地果隊已經有d 一路回post 有d 一路youtube 都過到

有咩方法search Id?

介唔介意拉我過一次

應該版權嗰到出問題

WTF

70抽唔中都回家

等白貓版時空貓

睇怕要胎死腹中

大佬curry

仲要有兩場有條友係無乜作為
見作打boss關飛斧頭全程

我嘅馬女人....

啲馬主真係垃圾

散左場
坦要識坦住唔好死，最好死埋一邊角落
隊員一定要留收兵出石像收佢黎打王減魔防>> 法系/法師骨打到王
出小怪清左佢，唔係隻兵唔打王
係咁多

賭撚戒指日文係咩？

你想過一場我ok啊

Un

りん

其實我轉轉好唔好幫手收兵?

巴打可以幫拖？

你死靈？

關哂啲訂閱先

離開我地了

一早關哂

得閒咪幫，橫掂你打王應該唔算扣得多？

係啊 大大話話入左十幾場街場

佢係最重要果隻坦

我開了

我都可以

要幾多點?
唔夠點滿

想問下呢把放有冇市
定係可以變石了

大家一齊震

咁應該唔洗都得
其實出一隻石像 我地收左佢，我地就打得死王

-1

唔該

仲有冇位

無水刷，連冰3都無人打了

一陣入 ok?

好佛好佛

呢隻放到幾錢

咁我真係差唔多零貢獻

佛到跟唔到......

最後一支水 唔想再課了

求解釋

用黎扮地城斧呃9啲隻手快過個腦嘅柒頭

地城晚晚都唔識震

地城震左

笑左出聲

10000蚊

100綠石

on9背景一個

11點唔上po 廢事傷害弱小心靈

佛到呢

幾靚 應該賣到出去

原本無課
課体2係for佢賠嗰幾十枝水
今個月完左
不了

呢件係咪有價

呢把地城野有冇market

慘 打唔入

2位巴打，覺唔覺有野唔同，隻石像成世都未出？

仲唔大更新
真係 hea玩算

屌你老母啊 地城震左以為好野 仆街一出到去係件list都冇既垃圾裝 乜撚野事

唉 放7萬

求解

第一隻秒撚左

成日都係咁喎

成日炒車

sor巴打 我唔識打累左你

不爽不要玩啊
汪汪汪

thx 地城第一次震

又炒 好波 回家了

3萬bid 至少7萬即決

冇野 等我再黎

回邊
有冇介紹

呢隻突刺火戒有冇機會賣下錢

唔關你事，無石像兵就打唔贏呢隻boss

太多死靈下場

以為我打死左隻兵

同壽飛

要臨打晒第四條血果陣小心啲放啲草人

?

仲有11支水

打地城第一次震，出左把咁既野，值個底價嗎？

啲女唔夠淫

其實可以搵人收大骨做兵，另外ge 人就收石像
大骨都叫扣到佢血

求巴打定價

死靈 槍我真係唔知乜撚野黎

入黎

ok wait 1 min

又全滅了

3萬6千1諗住最後一秒 點知比人3萬6千2買咗條防鍊

日日倒錢落海 又唔標機率

乜撚嘢嚟

se好撚醒

屌佢老母係咁比人搶隻戒指 8900 bid 撚到15000

第一次玩SE GAME 真係狗公司黎

應BAM個堆炒家又唔BAM, 唔知佢咩準則

招特效技冇人用, 完

冇炒家邊有人高j啲裝
冇人高j邊有人買綠石

棄了

玩咩好

打多左條血

點解會滅？小怪清唔哂？我收左隻兵諗住大家火力全開準備收工

我好脆皮的

小怪清唔切

已經盡清

我仲諗住表演Solo 埋佢

無咩驚可以掛機 應該等時空白貓睇下

有冇隻有巴打岩用 賭輸了

繼續

你見我好努力咁跑埋佢 1 hit 就收左檔

希望4蛇比條明路我

流刑地震

杜馬群, 真係齊全套都未有骨爆

我覺得係3隻死靈有d 難搞
係咪瘋狂ot 拉唔住

慘死

5星石都賣唔出了

唔齊神裝唔棄game

玩到爆機地城都未跌過一件死靈裝

支持拍賣大崩壞

第5晚了,換返50幾支水好過

睇黎都係搞唔掂

我訓先
神坦

無人犯錯，似係組合問題

玩到無哂體水
地城震又唔震
防鍊又唔出可以休閒玩了

就快用晒水我都收皮了

多謝巴打仗義幫忙

三死靈 好難吸得住

正常係咪要兩坦

有黑龍場？

最鳩係我地d 骨明明0 damage
2隻骨爆一到佢解封食傷中到娃娃幾秒打完

其實應該重點係1坦
之後咩組合都得
不過骨爆死靈爆發高清小怪又易

放邊件上去好？定係全部解晒佢

好想贏

其實拍完返黎唔可以再賣出去/拍完返黎會綁定,再賣出去要比500石
有無得諗

班炒家同無課點生存

根本大部份人已經無哂購買力

就係班炒家搞壞個市

陰公
斬擊／物理都叫可以比隻斧用下

係到500 500咁賣
又得一個位 成個傻仔咁

依家大家見到五星裝都唔會激動唔會負評了

出VIP 都無撚用啦
d 野你放5件上去都根本無人會買

呢把野岩岩兩萬即決買完發現招技好廢
即即刻set返3萬即決 比人秒左
條友又賣返3萬繼續bid

啱啱打到戒指設計圖，係咪好似賭腰咁乜都隨機？
唔知整唔整好

習慣就好

因為知道 哭是沒有用的

根本大部分都放唔出，四星反而好賣，
完全反映底價嘅on9

幾時有令和神驚

馬娘(18+)

5星底價set 1000咪算

se唔想個市跌

啲藍石120-130料都去得好快
100石換1000綠石

今日全保底

一件垃圾過渡用既5星想平放比人用都要set 3000/8000正on9
賣完8000仲要實收得6000
之後可能以後出完vip會整個vip上架免手續費
到時唔買vip就唔洗賣裝

今晚好似個個都震曬
me又震先

咒果關係咪唔洗殺果兩條友

冇可能啦 啲馬主告到cy破產

下。。。。

本身500賣已經冇肉食。。。
仲要俾佢扣25%

我打到佢無血 打左5秒我死左

今天我

求估價

4蛇有冇推介

就好似上面咁 仲點吸引我玩啊

巴打們幫手睇睇，衰咩，卡咗好多次

地城=抽蛋

唔即決慢慢bid囉

有冇新驚介紹

一開頭唔用綠石用錢咪算囉
起碼打關打到番黎
on99 綠石平時接近0 入手方法，唔係講緊話你賣4星就加到綠石就有用。係講緊成個market 無免費人人都容易拎到ge 貨幣+25% tax，玩柒

我都等緊

遲啲賣野都要比稅

你係咪中感電郁唔到被人圍死呀

犬夜叉

四葉又話有人會懲罰唔SET底價嘅彩石嘅

NO IDEA

依家1000都冇人買仲點懲罰

其實巴打門所講既震係咩
你地係刷緊邊一關
唔識睇D簡稱

出5 星部機會震

我仲有57支水
係放假先得閒玩
你地會唔會太肝

咪懲罰到8000蚊囉
我都想比人懲罰下

FUCK IDEA

轉轉auto刷廣場成日會卡位
有咩計

唔係，唔知點解佢有時突然會傷害爆炸，
係咪要谷下吸血，
已經特登學咗盾嘅無敵，好似都冇乜用

卡關都係不外乎
升高d level用高等級裝行過去
推下全防

我已經分唔清係因為唔震定因爲體力定因為刷悶⋯etc

點解有d五星裝 我見人可以set 3000賣
但我賣返出去要8000

屌 原來要兩隻一齊殺

彩石都冇乜人買
個個窮撚冇哂購買力

差依關就解鎖埋最後地城
最後個關地城係咪今日免費？

無 你掛多日機先

點解會係SE營運

本身5星裝有2個tier

快d物價大崩壞收埋se皮啦

有無人解答

巴打都已經講左好多$E失敗嘅地方。但我覺得佢最失敗居然係冇綠石pack 俾人課，自己整隻game 出黎都唔知個賺錢位響邊。

SE又搞死自己一隻好驚

換雷法

有興趣，巴打有冇雷法攻略

有pack 不過有量數量

問題在於隻Game 全Ser拎綠石既速度 < 交25%稅
通縮問題好嚴重

係大家手上冇咁多錢點買野

門前震都係守護神

我都睇過啲pack，佢只係當綠石係鑽石嘅贈品。明明綠石先係隻game 嘅銀紙，$E自己係銀行。

懶高端整個獨立幣又無入手方法
用錢咪簡簡單單

我acc係咪中bug 上乜野甲
入場都變空裝 屌你老母

其實玩家可以整分身屈石
但邊有人咁好心機慢慢同你搞
搞得黎隻黎都執左

有冇人知呢件打邊到出?

有冇黑龍

明明岩配點 究竟乜問題

衰係個名到?

夠唔夠lv/數值裝件甲?著左等於冇著?

係咪你把連擊斧扣左你魔力啊

雷盾+咒/鬥/冰
拍賣場拉ストームノヴァ
雷點ノヴァ, MP盾, 感電點10或20
盾點魔防, 無敵
咒點草人, 遠攻盲(右上)
鬥點物防, 反骨
冰點物防
裝谷回血, HP獲得, 詠唱速度
出門帶無敵, TP, 落雷, 雷暴, 唔帶電磁炮

頭先門5SL震左一件出嚟

但我連血量都扣埋

遠攻盲真係咁有用?

咁你唔裝把斧有冇事？

thanks巴打，已backup

AUTO嚟講係

我玩火球法多左幾十點出黎，可以試下點

火球同雷法相反驚埋身怪好似點收兵好D喎清

真係得返 點解用烈空會咁

裂空?

把武講左減魔力

哩把綠毛蟲黎

Mega綠毛蟲

吓屌 原來咁廢早知唔買返黎用
曬左8千石

有咩所謂 當外觀主武一樣可以

呢個真
明明無乜系統既綠石入手方法
但又要SET低價,交易完又無左25%,邊黎咁多綠石無啦啦生出來

唔好笑我 我柒左

根本就係SE自己托高拍賣場啲價

親眼睇住條友買8000炎腰
萬5開始放
放到要原價放出去

蟹貨

屌
搭單問火斧是咪聖5同龍5先出?

我琴日都差D蟹 而家無得炒架啦

屌係咪傻 勁期待 黑龍d普通關中鑽 又係出冰斧

我刷鑄造啲四星飾品，
垃圾屬性但係多橙色黃色都有人買，
500咁賣咗四件。

3萬3雷甲
有錢巴打快搶 勁靚屬

咁嘅裝都賣到。

而家轉轉轉係咪轉晒職
見到多左好多火弓/雷法/雷槍

係

唔想通脹掛
但以家變通縮

SH 綠石

呢隻有人要？

依家d彩裝掛足全日都無人買

彩晶都就快賣唔出

掛左兩日 冇賣過野

呢隻game有人用打擊技既咩

500石10件先3750 做窮撚都要尊嚴嫁

個活動到底玩咩？打完三場都冇事發生

黑龍好多4星

有人有興趣嗎

協力

大天使湊あくあ

打到咁辛苦 人地鎖血輕鬆刷裝根本低能

仲未ban

有BAN過咩?

有冇巴打可以幫我估下值，想買把冰斧

橙字

25k 我諗

Thank you

想玩坦 應該點樣配 依加劍盾斧都卡第4章主線
都係無腦轉轉轉

打咗成星期地城先一震

有無巴打帶過黑龍

並唔多啦 開game到而家 先震過兩次地城 每日用300鑽開

真心一問，係唔係都係淨係放到8000

原來會震

斧雙槍痛到癲

今日狼2跌左

升價原因?

玩雙槍?

新活動有無巴打翻譯下

都係雙斧

我日日雙800......

日日打完地城就關game

一堆爛彩 拍賣幾時降價

呢隻野有冇用

想問下開左第2隻角色黎玩,點解升到10lv得能力point得2點

轉幾耐會訓低？

想投但冇石

Rich

手動 不了

黑龍秒瞓 其他關d怪秒瞓

有無人知點玩

25000 都冇人秒

想等多個零禮拜先買平價神甲
但到時改左咒無得秒既話，打黑龍又變返過唔到=無意思

到時都唔知仲剩低幾多人玩

新活動有bug 打曬10場都拎唔到個背景

有冇可以分享下比細佬

呢條我mark左

雷法要搭盾？

準備轟35000落去

貓巴係咪劍二刀斧
可唔可以睇下點配點

上面條25000抵玩d喎

應該過35000

第一次地城震 就俾粒腎石我

識野啊
劍左1左2滿
雙刀左1左2滿
斧剛力滿 轉轉滿 血滿 1下狂戰 斬滿 投斧1

無閃又全白字 點買得落手

咁就等下條 開始跌緊價

點解我見啲街場成身攻耐都係著緊500-700但總體可以過千?
我同佢同LV我總體得幾百 請問出事喺邊到?

我會雷冰咒

１９９９

借QUOTE問 新手係咪唔洗諗冰咒住?
我依家得26LV首要應該做咩?
推圖? 卡關去王關刷LV?
THANKS

唔知佢up乜

想搵條有加全防基數同全防%

係
打主線 唔夠打就去刷裝
係 係

就係我見到有個街場LV著嘅裝數值都同自己差唔多
但點解佢總攻擊力同總耐久力都高我幾百甚至上千?

你有咩問題

冰係咪點物防就算？

因為人地學技都會影響總攻總耐

之前係拍賣8000買左把50lv嘅弓黎用，但岩岩打到把55lv嘅弓，應唔應該換？

係 雷法打埋身戰, 順便冰埋班契弟

吓？？

屌你老母啦 心淡

巴打你覺得雷盾配咩係最適合

換，用到上神颯弓

如果你唔係玩出血流,e把弓就係你既後期弓

除左2-11教會仲有邊到可以刷裝

原本把弓留定拆定係解鎖賣返出去好

出血流係咪一定要用地城弓？

無地城弓唔好玩出血流

值唔值錢

有人吹奏冰build 就有人要
屬性幾靚
係缺個build

開始feel 到明顯通縮

i am ready

無課要係bid到把出血弓／刷到把出血弓應該會用哂成隻game既運

如果係咁都係玩冰流算（但冰流d5星裝好似都要刷地城關）

賣唔出架 解左佢喇

唔追求靚屬2萬石有交易好似係

打冰2/3應該血弓易出過冰鏈

係咩,點解我兩樣都唔見有既

哦。。。我都係睇人地岀去判斷嘅

冰2／3出血弓係咪都市傳說到底

btw傳說5－6都會出血弓？

巴打做咩po 我個倉出黎

其實蓋歐卡定固拉多勁啲
定只係睇果關抗性同防裝咩屬

拍賣d普通彩裝賣得出真係FF黎
閪屬都要賣8000 完全唔知點走到貨

有冇冰3團

弓手玩炎刺 手套同腰用咩好...手用既刺血

玩火斧有冇用

斧雙咀
係咪可以食玉

原來打冰涯一直減緊移速攻速？一去狼王轉得快到癡線

咁平

低價放有冇人要

合作嗰個？

想問咩意思

要第2隻角30lv

我應該比500石拎去賣,定係比新個對搏下換做爆傷

先可以落下一章？

你依個係開新職呪詛關黎

唔該巴打

有人買左了 Thx

搭單問值唔值錢？

好悶
掛機game
去轉珠算

叫條柒頭點算好
乜都話賣唔出

呢隻野有用？

啲數字真係冇鬼用
整低左耐力同攻力先過到關

嘴炮出現了

想問下巴打 點解拍賣時間夠左 我係最高價但收唔到件野嘅？

已經係closed左

等幾粒鐘

thanks 巴打

咁我訓先

點解法師冇得吸血
回血能力就係好on9低

屌你老母SE
我打無法者解任務先同我震

係咪唔值錢分解好過?

唔值

究竟門前會唔會出鍊，打撚左100場中左3褲2頭1盾都重未見到個尾燈，屌

忍唔住2萬2秒左隻骨爆戒

會, 我出過

你打幾星？廢j auto 4星，5星有時會死

見到好多全白字買唔落手

5星出

單黃字新鮮出爐, 唔理鳥

玩左2日 買左200%經 同其他包 以家71LV 有冇巴打帶帶我 打裝 以家得1萬2攻 6萬防

問下死靈大佬, 你地左手是咪用地城副手, 有冇人會用盾?

dllm條賭腰本黎無人望到，俾人推左上熱門炒上3萬，唔買了

少年太年輕了

我35個鐘時已經留意住

有冇好心巴打可以幫幫打帶我打裝 我71夠水打到80

哇屌骨爆雖然好撚高攻, 但搣搣下LIN頭突然有怪生係腳底即死
都係轉轉到夠LV著防鏈防腰再玩

我用緊魔瘴盾

如果弓唔玩出血既話係咪唔應該係龍居刷裝？

點解唔玩? 應該要以BID一把返嚟為目標

補圖

咁我都用住呢塊先

刷到把穿刺弓嘛
兩橙兩黃字 隱屬爆傷幾勁

You are not alone

有 放技轉hp果個

有無人個祭司袍係邊度打

有無人知

點解炎舞戒咁難出

淨係今晚都打咗100場，震得2次又係垃圾

要用個D裝又唔見咁好數值

有無人聖域出過祭司袍

件野多人bid係咪會不斷加時間

好似只加一次

賣佐8000 原來咁值錢

我都唔知好值錢

你個件加20 3圍喎 緊係

我果隻都係秒買
28000 @ 60lv
召骨+2 都算，物耐橙色
計番 1千蚊1粒5星，強化少幾次都算ok抵
果時同時 d 30,40lv bid 到4萬都有

講開又講
戒鏈強化只有副屬上限 雞碎咁多
優先武防

剩係20三圍同黃突已經值啦
玩到後面就知有一件加高三圍既裝係身配裝會舒服幾多

20 三圍拎盾既話就慳60點

點解有時突然有一關寧舍多經驗值

金豬

活動送個佈景可以再hea d

派左啦？

一早有啦
琴晚已經見人用

有冇巴打有bid 野既心得
成日比人最後十秒得手
有時又會變到15分鐘

想問下拍賣個VIO係邊到買 揾唔到

Dllm SE
成日周回先卡loading
Dllmch

拎錢掟佢

一野加50%
冇人搶了

有無人知周會走場 會唔會有經&寶箱？

周回

打到既EXP同箱係即時入左落你個人度
完場總結係動畫ONLY

平A火法點回血
無吸HP, 又唔用mp技轉換

開始無方向
d真神裝又唔出，身上果套已經好頂級下
咩防鏈同舊時d2打風之力差唔多，但人地唔洗體任刷，呢隻要一直俾錢去打一件根本唔知打唔打到出黎既野

個拍賣都玩完，得返d高級貨有價，其他野放8千根本無人拉，但連d高級貨都開始價崩

該回家了

Hp獲得

秒怪回咩血

底價神裝

好悶 但個活動同營運既垃圾程度真係抑制玩家課金衝動

佢夏天開第6章都變晒垃圾 不過唔知執未

d出血弓開始2萬都有
係防鏈防甲唔知幾時先肯降
依家繼續啪水打野係為左打d廢5星返黎拆做賭撚洗潛

防鏈全白2萬幾都見過了,冇人即秒

呢家都無左一半人
5月18號 月費一完呢到就無哂人

nerf完咒應該差唔多執

冇錢點買

根本係你地班癲佬玩得太快

Nerf完啲hell關應該小人打好多

用第隻人入街場冰3係咁比人踢
即刻轉番隻死靈入去掛機乜都唔做懲罰佢地
三條友80lv又典 第一關打少個都炒車

我換走咗咒 單刷炒車機會急升

單刷多 街埸啲人好伏

唔解放最底價
唔出課綠石包
等執

收綠石大量
Pm plz

PMED

啲彩石都螿哂

無計
冰斧盾單機掛機都好慢

萬巴賣？

依家得返狼3要望住黎auto,其他都輕鬆打望都唔洗望

陳日打到防鏈 終於可以歐過寶寶

我想問下雷法啲裝係咪冇得打搵鬼曬啲圖都冇地方係有雷法裝打

新手玩左幾日
刷到5星但仲低攻/耐久過4星
見到45lv裝都係咁 有冇巴打教路

唔係廣場?

你幾LV

比佢冰中就炒

打擊裝咋

有無番教會

要4，5星？

老手可唔可以解答下我
次次問野都冇人答

點解我斧盾鬥
我跟足哂其他人加點點解釋佢會有1萬攻但我得4千攻

最後一水都食埋 棄得

裝

貼張圖睇下

唔會無人拉 擺耐啲

多謝回覆

裝問題

你係咪點咗剛力 你個把單手斧唔洗點剛力都得 點咗就拎雙手斧

係驚有時狼王拍地板擊飛完，auto會on99起身放完草人係度掉飛斧，咁就會炒

冰崖同聖域比佢冰完 掃抵完 垃圾ai變撚咗飛斧唔識轉轉轉

明白哂

依幾日無野做 用左百幾萬+幾萬石係咁轉build 但最後都係一開始既最好打

但冇理由喎 我去拍賣場到望
我拎雙手斧攻擊力都係差唔多

你用單手斧點咗剛力會減攻

有冇各職心得share?

你呢個唔係盾頭咩

同埋剛力扣傷害

狼王招啪地係擊飛咩
一直以為招技係令AI變傻仔

有喇我打到2星

即係我build錯裝？
咁我試下拎雙手斧睇下點先

你啲防具有冇加斬擊/攻擊力/爆擊都會有影響

我想問剛力扣技既效果係咩?
唔係太明呢招啲效果解咩。

9打出左

比你拎多把斧係手

多1000買地城武了

應該都冇有掛
換左雙手武得返2千幾攻

咁如果我一把雙手斧再搭一個盾係咪可以唔洗點呢招?

其實想問-詠唱有咩用，啲技都出得好快啦已經，諗住玩雷二刃

彩石都開始放唔岀

想問呢把野好唔好用 本身玩開槍斧盾 但成日掛機掛唔到後面既關 太易死 諗緊轉轉唔轉全職斧 換走槍佢

D槍好平 想買兩把返來當玩具玩

想問 4星弓帝首飾 可以係邊關刷

魔法技全部加快,普攻都加快
好有用

唔點你點拎

點解唔拎單手斧+洗走招垃圾剛力?
你又唔係拎5星武
BTW你成身防具都錯既

用斧但突刺多過斬係咩玩法

好似咁樣洗唔洗點剛力

咁係咪即係-cd

搞清楚CD同拖法
速度

洗走左 但攻擊力都仲係得4千幾呀
我本身係劍斧火
冇諗過轉完職會咁樣

好多關都有得跌 冰聖龍狼都見過

不如你理解下斧係要咩屬性傷害
再望下你身裝

有冇貫通副手 平假名?

好，多謝巴打，祝你場場震

咁我build返多d爆擊同斬擊倍率先
唔該哂

橙字攻擊倍率
打擊

留自己用

Se快啲出槌仔武
雷槌鬥

AION玩守護星 伸縮槌加盾打偏天下

著件狼王甲可以做雷神

想即決點知㩒錯bid 係咪冇架啦

貼上黎搵人幫手BID一下

This

個post推得慢左好多

有冇人岩 或者 邊件會賣到

TRY

地城死靈杖 全白8000 應該都有人要

買到了 thx巴打
12000好似幾好價

地城冰甲褲鞋係咪無咩人賣

心急買左低lv神市 賣又要收25% 自用又要用石解 現在d game要咁黑心 反人類先賺錢生存到？
Ps：細個玩石器時代

唔知邊隻黎 有冇圖

都ok ga 2橙

玩呢隻GAME慢慢學識日文50音....

呢把勁,賣到高價

對字母
好似速成咁
A對日
照COPY
學到咩

我係電腦睇50音查返個字係咩羅馬拚音, 再起ipad 自己打返去搵

授人以魚不如授人以漁
解決伸手黨你我有責

想問下有咩4星裝係賣到錢 係咪得盾

多橙黃既斬擊裝好好賣

死靈手
斧戒斧鏈
某啲腰 防頭防身
咁上下

哇

所有都賣得出 擺耐啲自然有人同你買

好多有橙有黃架但冇人要

好緊張, 仲有1min同人搶件冷門裝

8000即都冇人買

算啦 問完一次 將佢加落頭po個集合咪算囉
個集合po都係為咗咁用啫
再問咪抵打囉

4%仲唔叉電?

三橙一黃都冇用

1黃防鏈18300有交易

七死甲全白有冇人買

好型

strong hold綠石

頭先都見到
想買唔夠錢

一定有 我賣過2萬

8K 放上去試試

底價買未是夢

再擺耐啲 未買到你個件姐

好老實拍賣場啲人真係唔知佢地係唔識睇定係我唔識睇
LV+3 唔買
低LV主橙唔買
只睇價錢

我都係

加3鏈 白字 狗沖啦 點小咁多下技

點會 起碼我見到我會買喎

唔該哂各位巴打解答

搶到條全雷加3 18000

而家咩裝都唔會買 SH綠石 等佢改版先買野

呢把加埋加全技2lv 骨果招3lv +2lv 5lv
8000都無人要

有幾多貨清幾多貨 留綠石先係王道 個身留返一套build夠刷野就算

Strong hold

SH到改最低價,買最低價防鏈

見到啲扮工時間完bid 嘅地城斧幾平，唔知bid 唔bid 到

玩緊, 最尾果分鍾不停delay, 好ON9

咩都夠刷 升埋第二隻人上80等改版

只係全部都留番最後先發力

一個物攻倍率就令件裝高幾千攻？

正常人都係
唔通一早就不停BID加到上天價咩

有無人會玩雙槍斧持槍

斬咪即係物理
點睇都係攻速

但係轉轉唔食攻速？即係可以無視個攻速？

冰崖件衫/褲如果廢屬會唔會有人肯買用黎洗屬

會唔會你唔夠技著其他裝，係靠隻戒果14技黎撐

食呀

門前 4 / 5 唔識震
冰2 震完又無撚用
冰3又唔可以掛機
我唔死都冇撚用

唔會

你咁講起又有機會wo我技智都係加到岩岩好夠著裝

降到1000咪得

照字面解轉轉轉係食攻速

想問下全防甲邊關掉

依家最報一秒bid會不停delay

邊有人咁富貴拎8000綠石買裝黎洗屬..

有冇人可以幫手推高個價

我估係唔夠錢多

無哂人了gg

見唔少果頭賣完再即刻賣

大家都8000
LV+3 仲係度

瘋狂推高個價整崩個市算

個市已經崩左

想要把死靈鐮都比人炒到上二萬幾

hold多陣啦, 到時D人走曬, 綠石就升值了

巴哈有人推平A冰法

Sor 我玩左無耐 冰聖龍狼係邊關我只係打到地圖4-3

要求honey巴推神盾配法

想齊裝玩死斧盾都唔得

早晨，
最新戰報，
門前3星
60場，
五星 0
四星 5

發覺賣4星裝先係真理
琴日打咗一日冰崖 賣咗十件40星 9件500 1件1000

正呀我隻冰戒全耐應該賣得出了?

有冇早場

其實盾靈咒玩純support打高難度有冇得諗

肯定係你歐,又課金狗
賣得出唔正常

新手 45lv 用緊火法 打裝 邊關最好？

黑色歐洲人

突然之間想試下斧加弓飛斧穿透應該好爽

se驚死得最快神作

巴哈D最強乜乜唔好跟車太貼好
佢D片打嚟打去都係協力, 仲推緊關嘅跟左會伏

嚇到新人入黎唔敢課 我信佢捱到幾個月

防鏈神甲一星期後應該底價了

屌你老母，
想刷隻斧戒都咁撚難，
已經唔期望鏈，
連隻四星戒子都唔比我。

跟佢配, 野團會俾人踢

半年不能再多

幾時改左最後3秒bid野就delay15 MIN?
前排仲可以咁玩
要同班課長鬥, 我唔搶啦

Strong hold綠石

不嬲都係咁喎
所以我而家唔DUM波鍾啦, 對面一BID我即BID

早講 我琴日有隻500賣咗

打機唔震好彩現實有野開心下

依家目標放低咗，
目前刷斧介，
教堂刷盾，
目標係四星，
五星只係配角。

恭喜，
我琴日炒撚咗exam。

有無巴打帶解黑龍

係咪兩隻都無用

連登神戒, 呢度全部人刷冰3都係為左佢

琴日冇震過嬲到痴線
依家起身死死氣繼續玩

2人？

ok

你整返好個震未

我係收到信去immigrant visa interview

你老味,一隻新開一個月嘅GAME除咗開服活動外,竟然無緊接活動搞?
仆你個街,整個狸貓出現率提高都好呀

升緊雷法,同轉轉前期比慘過食屎
完全冇力,54lv仲打緊死靈個關3星

個個都80先黎搞?

玩法, 首先要有地城杖

最大既活動咪大家齊齊等開服囉 停機3日加埋開返果個禮拜最少推左40到50個post

8000蚊都冇?

農下綠石都好呀,連積少成多嘅機會都唔比人

呢隻驚升其他build真係用轉轉上80再轉啦 最有效率最高cp值..

打4星農啦咁易農綠石防鏈神甲就唔係3,4萬咁平

唔係為防鏈咩 一隻賣到幾石左右

最撚衰轉職要買寶玉 諗到D新野都唔敢亂去試

1隻都賣到1000蚊

唔想哂玉就開個分身轉轉轉帶自已

玉事小,錢事大
仲有裝呢

咁皮已收想玩壓cd唔玩普攻

我盾build都唔撚用守護神

一來寶玉 二來你有特效裝都要搞下其他裝試效果 三來你一裝左上身試完唔岩想賣又要俾500鑽 賣出去又要俾25％稅
其實呢隻驚為左賺你錢好撚多限制

扮用咪得囉邊洗自己著上身

goodluck

唔玩普攻既雷法=唔玩轉轉嘅斧

非洲過頭,而家賣腎石都難,金裝件件都無橙字

可以考慮下唔玩轉轉 玩減cd技能流狂劈地下

辣殺就識出4橙比我

金裝唔係要賣貴野啵 金裝4星係賣500蚊件出去俾人地當材料洗 積少成多 最少穩定實收375

試左壓cd係可以一直出技唔打普攻,但真係清得好慢
同auto斧完全冇得比

下個更新咪又係修練塔撚死我地

想試弓斧 飛斧穿透流 但係又唔想晒寶玉

邊個同你講橙字先賣得出 有橙字o岩屬我賣開1000 無既先500 自已留意下啦

放足一日一夜都冇人要

試build中伏真係好浪費寶玉

普攻雷劍果個型棍D
雷神劍聽落型到

想問個紫色個4星盾係邊到打?

但佢冇用到雷神劍個隻手所以唔算雷神劍

終於雷法可以穩單刷冰3

劍撞左斬擊裝 雷屬裝又有價有市 真係得把劍係平

全auto？ 人手？

頭先我仲諗緊 普攻流點解又要玩雷神劍

Auto

打狼2刷左成套打擊裝
幾時先有人推打擊build俾我賣下綠石

請問點解我拍賣bid野次次都跳返16分鐘
但人地就可以幾秒前出價即刻bid完

strong hold

盾反又幾好玩

個把雙手雷劍, 要裝盾要有斧職, 但劍斧盾/唔裝盾又比5星怪溶
玩光/火單手劍都冇咁嬲

除左黑龍都唔會俾人溶既其實

AUTO會溶, 唔AUTO嘅話唔溶都冇意思

咁都係玩番轉轉轉算啦 雙手劍轉轉轉都唔錯架

近戰唔夠硬真係死証嚟,遠攻仲話有得拉
近攻除左轉轉冇2個職以上減傷根本冇得玩,但係用左輸出又低

佢AUTO到三星狼王
有學斧職但冇點剛力拎盾
學黎為左要斬理傷同招狂戰
學左雷職拎麻痺 靠把劍個連鎖閃電
同埋雷甲反雷傷黎麻怪

劍雙斧緊 無防鏈無神甲輕鬆單刷冰3

hodor!!!我地震啦

我地仲有未來架

我地得左啦

所以話除左轉轉識自動走位,近戰真係好慘

你睇真D, 佢係有手動TP, 同埋佢下面自己都講左高難度唔可以AUTO

係咪拆得

槍 係衰在唔可以auto 輸出其實好高

飛槍

係wor SOR
自膠

衝刺同埋跳插其實幾好 跳入怪堆衝返出黎 個設計幾好 不過auto唔到

點先可以推高個詠速同回
而加先得22詠速 26回
打到槍王比佢插一野就死左

hodor 開咩

有冇人要

就係打d加呢個效既裝

實賣到

之前升弓槍鬥玩過一排槍,個衝點滿其實好痛,但係仲辛苦過劃火牆,打幾鋪手指都甩皮

打左幾年終於有一件可以賣

繼續?

咒關刷左成朝得隻手

i can do this all day

yea yea i know

係咪另外果把先值錢

連邊道有得刷都唔知
見之前果巴打勁到CLS
自己就慢慢扑

衝刺個範圍太幼 佢d on9走位你劃完佢要跑返個起點位先肯開始衝 仲有auto個ai求遠自動劃最短既路線
用完一排為左auto都係轉返標槍算

賣到1000

雖然白字 但斬屬甲實賣到

有冇巴打用開新星雷法auto單刷
我而家升到63 雙防8千 7X坑
單刷打冰2比D遠攻撚 回唔切血
定你地會點埋第1招落雷清遠攻怪

第1同最個招都要點, 用嚟回血

我都打算轉玩雷法。

咒關成關裝都冇人要既
你有用咩

想要把斧, 都係算, 而家想刷死靈頭

我淨係點左尾果招 唔怪得回唔切
巴打你幾HP獲得?

終於將件甲過咗去正身 今朝小號放拍賣 正身即刻秒拉 幾驚衰咗 好彩手速夠快

過裝都要SET10000?

減低出事機率

以後終於唔洗靠人刷鏈了

因為你已經有了?

10000同8000既分別

啲水射曬去冰崖，得呢4件裝啲屬係有用
全部都擺底價試下賣唔賣到?

因為單刷到

驚有人有8000幾都搶到啊嘛 我身上有10000幾咪拎到盡 2000綠石抽多幾百 由佢啦

冰涯把斧係咪蓋歐卡？

呢件8000放唔放到
放唔到我自用住先

連底價裝都買唔起

你用咗就綁定 想賣就要比返500石解綁

唔係

個個都單刷
得返班廢柴係街場
叫死靈點算

想問下有無人知嗰召地下爆光牆係咩招黎？
又唔似火牆
佢拉到成個畫面都係北極光咁

鬥氣十字斬?

鬥 十字斬

巴打們好似24小時都係度咁。

用小號
我隻尖號轉轉轉無裝好撚低dps
打冰2得2萬

星期六日就唔見晒

落個草人就有傷害

偽毒可恥

無女點平衡無震既心情

為左1萬蚊打3場無法者
好撚弱智

震極咪又係果幾件

震極都係守護神

正喎240綠石

汪

係好過無既

依把野有冇巴打要

1日1場240
34日就夠買1件8000蚊

有地城火劍 呢把唔會有人要

個背景圖仲垃圾
你話靚啲都值得打下

想問下靈氣D BUFF技點解我放左入技能欄,但AUTO個時放唔到出黎既

留返個acc比個孫等佢買到防甲

呢把都係地城出

拍賣到底會延長幾多次

有無巴打知雷skill+2既身係邊度出?

睇左幾次都唔見有

想問下各位巴打，係咪寧願訓冰2都唔好單刷冰1？

同一時間開得一個靈氣咋喎

應該地城 唔知邊關

不爽不要玩
大SE 好佛好佛

睇你單刷冰2快唔快囉

我單刷冰2會訓冰2要入協力搵床位先掂

咁我試下打雷杖果關
今日bid唔到件衫

佢係單刷冰1

反正都係訓
訓冰3啦
周街都係訓

突然見到有把70 2黃字神颯弓 18000 即秒

見一個踢一個 斧冰盾都好意思入黎

31 見到啲五星仲低過4星 係唔係正常

大陸有人火法solo黑龍

手機著火

你31lv 人點著45lv 裝？
佢數值計你著上身，你著上身唔合資格就唔計數值

唔夠LV/唔夠力技魔裝就唔會顯示件野既能力

無法者3場要協力打？

是

由巴哈個雷劍普攻FF出黎 職業揀鬥雷冰
用鬥招普攻+衝擊波 可以玩打擊傷執平裝
武器揀地城果把槍有冰雷混傷技 同埋佢係全屬傷谷到打擊傷
生存有雷麻怪+冰冰怪
本身冰+鬥物防又高唔驚近攻怪
用藍狼頭同雷反甲黎反制遠攻怪

有冇得諗?

見到雷劍出laser 好似扮緊saber

斧盾鬥路過
我見d人話冰3要人手放草人之類，
咁就無謂入去訓人地，諗緊訓冰2定單刷冰1

出SL 之後心心
咩心態

搞事

有把全白血弓 bid緊15000 仲有28分

坦既轉轉轉爆完機就算啦 輸出唔高刷咩都無癮啦 不如玩下其他組合

2萬不能再高

白血要黎把撚

點解火法冰法普攻咁勁
標槍除左標槍LV+之外有無標槍強化裝

手動既佢

hodor 有5星!

Nidalee

都係垃圾

手動既我 太低防

見到最尾25000成交

會唔會有市

打擊冰甲 strong hold!

爆機係指打到邊
我去到5-5-5已經唔夠打

1000綠石價位

抖陣先 陣間繼續

精靈杖 直接壓餅

可唔可以洗裝嘅能力 例如 技力加成轉技加成咁

應該係狼王,真爆機係黑龍

件件裝既能力唔同
打直睇睇有咩洗

邊位巴打叫納米屌呀..50入黎龍5

我都想問

其實低lv入高lv場會俾人吸走d經,點解要咁蠢用5體打低cp值既關,仲要俾人踢

我諗住轉轉成本低d，可以儲下綠石，
我自己想玩弓build做玻璃大炮

先爆狼王
再用轉轉刷裝
刷到齊裝就轉弓打黑龍

其實火法係勁在特效 地城杖變3粒 副手9x％穿透 直接慳返個sup弓職
標槍蝕在d特效技裝備好似得條腰 同埋一定要槍搭弓 為左爆率爆傷加穿透
要睇下遲下se會唔會搞多d特效職黎buff其他流派

表關同裡關姐

想吸高LV裝掛..但本人太廢真係CARRY唔到

我手賤去左換左d裝諗住總合耐久力高過本身5000會硬d
點知仲易死過之前

我都bid緊 最後谷高個價佢算鳩數

標槍條腰都係加招30主動
但標槍個普攻無特效裝 物理普攻廢過法師 神GAME

我今係, 一野轟左1萬落去就走左去周回, 同我玩左成朝

總合耐久唔準
D比動怪怪地
想硬就單睇防同耐性

Me新手想打黑龍有咩要注意

總合太垃圾
回避太機率
血量技能又影響
睇防睇耐性最穩定

光劍秒殺

主動果招如果配埋減cd當普攻用應該ok 佢本身都係4秒cd 應該易壓掛

加三圍有冇人要

諗唔明無課既話係點玩
30體打幾場有機會連4星都無
打得出一身勁裝可能已經係幾個月後既事

地城果把雷冰槍掂唔掂

其實買件黎洗黎賣, 有無數圍

疾雷褲必買咁濟
換咗之後雷法auto易好多

未試 果把一直未搵岩岩心水既黎bid

三神斧 草火水有冇話邊把勁啲

一定有數圍

暫時冰最好用

首先要有500石